%!TEX root = ../pflichtenheft.tex

\chapter{Produktumgebung}\label{cha:Produktumgebung}

\section{Software}\label{sec:Software}
\textbf{Drohne:} Die Steuerung der Drohne basiert auf dem OnBoard-SDK des Herstellers DJI. Die dafür verwendete Programmiersprache ist C++.

\textbf{Bildverarbeitung:} Die Bildverarbeitung wird plattformunabhängig umgesetzt. Als mögliche Programmiersprache bietet sich Python an.

\section{Hardware}\label{sec:Hardware}
\textbf{Drohne:} Es wird die DJI Matrice 100 als Drohne verwendet.

\textbf{Bildverarbeitung:} Zum Nutzen der Bildverarbeitung muss ein Gerät verwendet werden, welches in der Lage ist Python auszuführen.

\textbf{Lichtquelle:} Als Leuchtkörper für die Lichtquelle werden LEDs verwendet. Für die Ansteuerung wird voraussichtlich ein Mikrocontroller verwendet.

\textbf{Kamera:} Als Kamera wird vorausichtlich die Sony Alpha 7 verwendet.
